[
    {
        "id": 779,
        "question": "Üstünlük, kazanım, yarar",
        "letter": "A",
        "answer": "Avantaj"
    },
    {
        "id": 1603,
        "question": "Bir maaşın ayrıntılarını gösteren çizelge",
        "letter": "B",
        "answer": "Bordro"
    },
    {
        "id": 1305,
        "question": "Yurt, baba ocağı gibi çok sevilen şeylerden ayrılmış olan, uzak kalmış olan",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüda"
    },
    {
        "id": 1448,
        "question": "İri köpek, çoban köpeği",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çomar"
    },
    {
        "id": 192,
        "question": "Geri bildirim",
        "letter": "D",
        "answer": "dönüt"
    },
    {
        "id": 1409,
        "question": "Çok rahat ya da kullanımı kolay tasarlanmış ürün",
        "letter": "E",
        "answer": "Ergonomik"
    },
    {
        "id": 220,
        "question": "Belirli nesneler veya durumlar karşısında duyulan olağan dışı güçlü korku",
        "letter": "F",
        "answer": "fobi"
    },
    {
        "id": 580,
        "question": "Çökmüş, kaymış toprak, yıkıntı",
        "letter": "G",
        "answer": "Göçük"
    },
    {
        "id": 806,
        "question": "Monarşik aile",
        "letter": "H",
        "answer": "Hanedan, Hanedanlık"
    },
    {
        "id": 258,
        "question": "Bir konuda birinin inanmasını sağlama, inandırma, kandırma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikna"
    },
    {
        "id": 279,
        "question": "Üstün nitelikli, üstün yetenekli",
        "letter": "K",
        "answer": "klas, kalifiyeli, kalifiye"
    },
    {
        "id": 1454,
        "question": "Kirliliği gösteren iz",
        "letter": "L",
        "answer": "Leke"
    },
    {
        "id": 1791,
        "question": "“HUY, YARADILIŞ, TABİAT VEYA KARAKTER” ANLAMLARINDA KULLANILAN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "M",
        "answer": "Mizaç"
    },
    {
        "id": 960,
        "question": "Az şey, az",
        "letter": "N",
        "answer": "nebze"
    },
    {
        "id": 820,
        "question": "Hayvan sürülerinin beslendiği açık alan, mera",
        "letter": "O",
        "answer": "Otlak, otlak arazi, ova"
    },
    {
        "id": 365,
        "question": "Gösterilen çaba, itina",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özen, özenme, özenmek"
    },
    {
        "id": 1740,
        "question": "İnsanın yüzünün yandan görünüşü",
        "letter": "P",
        "answer": "Profil"
    },
    {
        "id": 1637,
        "question": "Herhangi bir organın durumunu tespit etmek için çekilen film",
        "letter": "R",
        "answer": "Röntgen"
    },
    {
        "id": 1185,
        "question": "Odun talaşının preslenmesi sonucu oluşan yonga levha",
        "letter": "S",
        "answer": "Sunta, suntalam"
    },
    {
        "id": 1461,
        "question": "Mecazen \"Kovmak, kapı dışarı etmek\"",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şutlama, Şutlamak"
    },
    {
        "id": 951,
        "question": "Sayım. Toplanma",
        "letter": "T",
        "answer": "tadat"
    },
    {
        "id": 1557,
        "question": "Erkek hizmetçi",
        "letter": "U",
        "answer": "Uşak"
    },
    {
        "id": 852,
        "question": "Gerçekleşmesi Olanaksız Tasarı Ya Da Düşünce",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütopya"
    },
    {
        "id": 771,
        "question": "Araç, taşıt anlamlarındaki söz",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıta"
    },
    {
        "id": 1573,
        "question": "Bir olayı belli bir görüşe göre açıklama, değerlendirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yorum, yorum yapma, yorum yapmak, yorumlama, yorumlamak"
    },
    {
        "id": 1295,
        "question": "Ege bölgesinde oynanan meşhur halk dansı",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zeybek, zeybek oyunu"
    }
]